身為香港人，見到香港咁

好失望，好心淡。依個香港到底發生咩事

收嗲啦你

低你12k